人民日報—不承認自己是中國人，沒有資格用5G

5G零delay睇官方審查三分鐘嘅直播影片，厲害了我的國

睇左頭兩個字已經知道係樓主

咁中國人可唔可以用iphone

可以 因為MADE IN CHINA

唔洗比錢？用5G?

用4.5都得拉,要用到5g嗎

支那人冇資格食美國豬

希望WWW係中國人發明